抉擇 有無巴絲幫手解答

小弟有2個cityu offer :
Year 3 applied physics
同 year 3 architecture engineering

但係唔知兩科前途係點，希望各位知道嘅巴絲比較一下
同埋將來有咩出路